牙朗奧脱福入倒掛 我曼手足會唔會齊鼓掌

我曼手足俾吓面好喎

用哂四隻手起勢咁拍

打飛機好能爽!